點解連登無「吹水台」分類？可唔可以正正經經開返個

其他台都係正正常常
時事台 就全部時事post
感情台 就全部感情post
點解吹水台 就係將其他台既 post炒埋一碟??

有無人知點解??

吹水台係所以post都係度, 唔係一個台黎

想9UP冇地方去

同我9up

你要問林祖舜